台獨啊啦

有生意都唔做

大家都係中國唔撚好收運費囉賣家

買野都傾閒計？

似個買家玩鳩個賣家多啲。

你開網站嘥鳩你時間之麻。

臺仔撚狗